雜種唔祝賀拜登係咪預計到侵侵打贏官司保住總統，等侵侵見識到患難見真情

雜種好兄弟，其他英法加德全部仆街黎

拜登都未多謝雜種, 雜種點會先祝賀拜登

中美聯盟，對抗英法加德
牛B死了

唔係, 係驚1月20日 trump 發癲開戰

習總近排去咗邊

導演會自己送花牌去慶功宴嗎?

皇帝會主動祝賀人咩

你有冇見過主人多謝隻狗

係驚刺激trump用呢兩個月玩謝佢咋

見到面要即刻打返個車輪

蛆 biden 都未去北京謝票

其實佢都等緊各國賀電